睇波見d鬼佬打交前就會頭貼頭

究竟係咩意思 兩個麻甩佬個頭痴咁埋就黎錫到對方咁濟

騎士精神

有近視

咩頭貼咩頭

下面定上面個頭

因為係點頭之交

鬥霸氣先

seed?

大家都想係兇到對方認低威咁就唔洗打交

先禮後兵儀式野

放開頭個下就代表開始

唔駛驚你未準備好/偷襲 公平競技

而且貼頭個陣講下垃圾話 升下溫

迫你用100%力 真功夫

第一張，真gay

打完返更衣室扑野，贏咗做1輸咗做0

睇到扯扯地

認真post 比班死gay佬騎劫左

拖延時間等人拉開自己
原來同中國人爭埋單一樣